耳筒轉換器

有無人知邊度有得買 圓窿係凸出來，蘋果嗰邊喺凹入去 嘅轉換器？
如果淘寶搵到嘅話求cm link

關鍵字:lightning aux

邊度有得買

好先進